錢定外表重要D?

住5000呎半山豪宅, 160cm , 勁樣衰

住公屋, 185cm , 靚仔

可以整容

依種問題答撚到厭